關詠荷同張家輝呢對先係真真正正既童話

關詠荷個句：我開心得唔得姐
就知平時幾易氹

樓主希望你唔係燈神啦

原來 "你而家冇, 但將來會有" 係關詠荷同佢講

咪燈，一陣出事

又燈

咁撚正都唔珍惜既話真係冇野好講

燈

關詠荷幾好眼光，佢識張家輝果陣佢仲係亞視做緊二打六

唔係冇出事 只係未出事

仲有劉生劉太

勁靚

似乎膠下膠下嘅老公係最穩陣
化骨龍同劉青雲

屌佢兩個真係on99
但咁樣真係唔似會出去玩

雖然張家輝係撬人牆腳，但呢㗎都證明關詠荷無揀錯

agger

有幽默感嘅男人係過一世㗎喎

（另加唔偷食）

我諗啲姣婆請飲咖啡
佢哋會因為要買餸而拒絕

岩，偷食唔知，但識冇手尾就真

扮膠唧 有智慧過隻老鼠好多 用上身思考

岩岩選完出黎個陣真係不得了

依家依然係屈機

鄭秀文同老鼠安呢啲俾人吹奏得太過分 仆街啦垃圾

依家仲有韻味

屌 鄭秀文同關詠荷都唔同level

要分咩level

暫時都仲係零負皮

有關詠荷做老婆仲洗乜偷食

張家輝當初咪又係撬人牆腳先同關詠荷一齊

樣定咩先

未遇到心穎啫
香港應該冇咩男人俾心穎埋身仲把持得住

得你姐
唔好講到全世界男人都會

張家輝做戲就on99衰衰格格咁應該係本身搞笑同埋劇情需要
可能真人做人有原則知邊啲做得邊啲唔做得
好似咁多年都冇乜醜聞?
希望係真
同埋果時拍激戰洗甩一直以黎既化骨龍印象真係好型

點睇dicky?

而家要咩都有先溝到女

呢對點睇

+0同偉仔呢?

邊有女星仲會痴住個2打6男星 有既 雨僑

好似好撚專一

危危地

果陣既當家花旦，揀左個二打六，呢啲真係真愛

結婚前食女食到出晒名
結左婚0緋聞真係吹佢唔漲

似各有各玩

佢係個角色on99先做到on99啫

最記得初初啲人問佢係偶像派定實力派
佢話自己係實力偶像派
我心諗你樣又唔係靚仔
做戲又做埋啲鳩下鳩下嘅角色
會唔會大口氣咗啲呀

今日睇返我覺得當之無愧

市民劉先生

sammi係mk式童話
要幾離幾合先結婚

渣渣輝同青雲太普通
唔夠mk所以冇人吹奏

咪登啦

渣渣輝當年開live講過係撬人牆腳撬關詠荷返嚟 童乜春嘢畫呀

sammi 都同佢地有得fight
係揀錯隻垃圾老鼠姐

關詠荷好正

關詠荷笑得好甜 勁冧
呢pair加油

要幾白癡先可以以為佢本身係衰格？

劉青雲 郭藹明 直頭係迪士尼童話

轉頭連登又會屈鳩人又有份屌賓穎
成班想食花生既又會吹到肯定係同男人邊可能忍到

挑 童咩話 搶返黎既
咪又係將自己幸福建立係人地痛苦之上
有冇諗到自己點對唔住人先有而家呢一刻幸福感覺

唔明有咩好吹奏

如果英國佬當初冇搞多亞視做balance

香港人價值觀應該同其他中國沿海城市一樣

如果劉青雲 張家輝 依兩對都出事

咁娛樂圈真係冇真愛

張繼聰 kay ?

而家都keep得好好
又有氣質

愛沒太多理由 全為開心所以陪著走

偷食唔一定係男 都可以係女姐

正常講 大家童話定義好唔撚同喎

張家輝真係好正

貼地既明星係咪應該大多都好品。 好似馬明, 發哥, 朱千雪, 唐寧

你情我願關小姐同人過得開心就唔會跟張家輝啦

關詠荷有冇比張家輝一腳踢到鼻屎飛埋出黎？

呢對係人都知 各有各玩

聽張家輝講過佢係撬牆腳

屌 靚到

劉青雲 郭靄明

合理化出軌

張晉以前都唔紅啦，嫁黎香港之後廣東話講得都幾標準，而且一代宗師都反映到佢係一個好認真嘅人

BTW 我一代宗師中意一線天多D

一線天真人米七都冇。係中環見過一次

有幾on9先可以咁都理解錯我段野
Ching閱讀理解唔合格就做多d練習啦

我係話你第一句多撚餘啊

試過唱呢首歌俾人話老餅

Ching係咪人生太失敗搵唔到慰藉

你鍾意食賓賓 唔好講到我地都鍾意先得嫁

你而家無，但係將來會有

原來係關詠荷講俾張家輝聽既

唔好以為劉生唔會去玩
有朋友做過夜場 劉生玩得仲放過鄭中基 鄭中基反而內斂啲
睇過個朋友係夜場同佢地合照
相唔相信由大家

張家輝唔知
但劉生

真係醒個啲見到個女仔咁都知實出事啦
一早就避開有呢啲獨處既情況啦

我屌你呀

其實根本無樣睇
好似鄭中基咁 你地以為佢鍾意玩？佢坐係度仲靜過劉生 劉生仲玩得活潑過佢

So true

一定係張學友同羅美薇啦

以我所知渣渣輝都有出黎玩
劉青雲就真心絕種好男人

出軌？
如果鍾意咗第二個即刻分手先一齊其實無問題
又唔係結咗婚

歡迎黎到連燈

聽你隻解密狗係度鳩up?

我幾時做左解密狗？

你咪識多啲做過做緊夜場night club真係玩個啲人睇下
同埋我幾時做左解密狗

嗰時睇now個訪問呀旦有問過張家輝有冇諗過偷食
佢話一定有
但係諗起個後果就唔會實行
誠實得嚟又諗嘅男人最charm

陳豪陳茵微點睇

依個年代無女仔肯等男仔成功

女星？

好正

More

有d似黎姿...

一講起呢pair就諗起佢地嗰餅印女

夫妻相

dllm我以爲係癩蛤蟆

呢種貼心既男人先最man

屋企個老婆咁靚 使唔使飲啲姣婆杯咖啡呀

Big 4裏面最正常係咪佢 其實唔係好明點解佢會同班撚屌咁frd
除左吹話自己係張國榮表弟之外 真係好似冇乜負面新聞
連同蔡思貝拍劇都冇事

蔡思貝7姐咁可能係

賓頴夠柒啦

我以前以為同一個人……

係肯放低身段搞下笑
呢啲老公好正

連登男神

邊套

家醜不出外傳姐
有後生女送上門
邊個男人唔想食
仲要係型棍明星
有錢個個老餅耐唔耐都想食下後生女啦
唔食只係佢老婆未夠老

張智霖同袁詠議？

你慌張家輝冇偷食？
寫包單添啦

掃毒
男人的浪漫

真係痴撚線 當選張相都咁靚
通常影得無咁靚

蔡少芳咪又係一樣 張晉果時係2打6武指黎

娥姐好鬼靚

其實幾時吹奏過
離離合合十幾轉都有

連登仔連住黎燈

都係睇結婚既姐, 拍拖既野你情我願, 你估迫得到咩

之前睇新聞話張家輝有抑鬱，關泳荷都一直係身邊

雞與雞蟲

冇錯
我成日去佐敦福樂洗樓都撞到張x輝
我都有同佢合過照
信不信由大家

選完第一個廣告

好細個果陣認人唔叻
真係分唔到以為同一個人做兩個角色

r撚晒頭 講佢撬牆腳既留言都係負評但事實係佢自己咁講wo

啲港女一揾就要揾私樓 package 好嘅仔仔

相反 依啲真係愛情 大家互相進步 互相支持

鍾意一個人 唔係鍾意一個package

靚得黎有特色
唔似而家d 整容怪

好耐無見過關詠荷出現

張家輝都仲驚會燈中
劉青雲呢個真係擔屎唔偷食 肯定一生愛老婆

佢老婆又靚又叻 做港姐前入到去nasa做 俾你有個咁嘅老婆你愛唔愛一世

屌你個名 萬發打手

賓妹你都啱其實直頭樣衰，師兄平時一定好慘

我肯定一生愛萬發

雨僑都真係堅
個殻似貪錢港女但同羅力威行左好耐先結婚仲要好慳家

卜街仔連登又燈